Adobe Flash收咗皮 無個性戰隊點算

有冇java edition

hkflash舊時啲留言畫板睇唔到啦

個swf檔又冇得轉html5

裝舊Browser 照計可以繼續

試下跟admin guide改config檔
Adobe Flash Player Administration Guide for Flash Player 32

P.28 Enterprise Enablement

用ruffle行唔行到?

Del兩個adobe安全更新就用得返，好易
每次開機都資del

喺windows update到搵

其實主要係想問

除咗重寫係咪冇可能唔用flash玩

以前有個日本flash game網叫nextframe
入面個艦炮射擊真係愛不釋手

到底呢隻GAME有冇人打得爆機?
以前玩好似最盡玩到第3關就收皮

未打爆過

用 adobe swf player變exe

中學電腦堂必玩

利申：有爆過機

邊關最難？係咪灰戰士最好用？

去到打灰色戰士就死

打贏過最尾隻大黃蜂一次，佢招一套死既鑽頭真係痴根

啲boss愈後愈超科技

用ffdec decompile再用flash改無限體力